有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (163)

唔小心一百六十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

因為你頂唔住長距離 所以將個距離set做無限遠
nice try!

其實點解大家咁中意做啲火上添油既行為 以為係答案

你是咪想帶番個ptgf黎？

U

講得好
根本就唔係對方問題
放手啦，無謂累左對方

一睇係新人 仲要係第一句 就知唔會開新PO了

啱啱開咗

你贏

留名

下個PO比返你開

要守規矩

me閪痕😅

唱到出晒汗

she she

好混亂 比佢開164啦

牙叔金年53碎😳🌝😚😅

為什麼

ok你返去搵Ali

多謝老世

唔好走

都預左無人開

但係結果係佢開咗

d價錢 笑左

唔食辣 睇住我食水煮魚ok

唔洗啦
希望下個post 唔會見到我

I mean預左1001果個唔會開

係度fing

邊有咁低價

學國貨城跳舞

所以我好奇點解會有人幫襯

合理

I will be back

陪me call g收幾銀?

Party rock anthem

突破盲腸

市價幾錢

攰4 終於返到家

@炒粉

Chill

飲酒 8pm 笑撚死

收你中介

可以

x1.5

就斷氣

你想人睇你叫g

Red mr

比我更灰姑娘

可能係望住靚ptgf 但上個無樣g

仲幫唔幫襯

一齊食水煮魚開心啲

朝早八點就飲

3點半

我自問唔值

yes me害羞😅

3:36

你訓未

我同你既時間唔同

早早飲完早早啪啪啪

人地話唔滿足生理需求架

陪你食埋加多一百

叫粉粉希仔廢紙一齊夾

可能屋企有個等緊

人地話要探爸爸

4p

Sugar daddy

我嘅心事說係聽日考試我訓唔鳩著

5p先啱

幫你叫同睇住你叫是兩回事喔

快啲攤床 睇啲好複雜既野

我訓左係張床影鏡都無用

屌早知十點個陣就唔好訓

依家醒返就訓唔返

好刺激

Neway ceo

rubbish

Cls la

Me is

飲到朝早8點

又得

u want dim ar I'm not gay

I don't have a ig ac

Sc dog？

?

Leo gor唔用ig用snapchat？

睇啲好深既science youtube channcel

too many 仇家

同路人 碌左3個鐘訓唔到 轉頭仲要6點出門返工

大部分香港人 出世冇乜點瞓
用盡護膚品祈求遮蓋住兩圈黑印

不了 我睇得明

你又點解訓唔到既

熄上網啦

好想搵人傾訴但夜己深 嘗試搵人傾下又比人當厹
好辛苦
一到夜晚負能量好重好想搵渠道黎宣洩下
好累 想爆喊出黎

係到講囉 我都訓唔著

碌左3個鐘 肚餓 同埋飲左酒 同埋負能量沖擊諗返起唔好既回憶 你又因咩事

咁睇agadmator

再飲多啲就訓到

唔想比人當痴線 會嚇親人
負能量好重

呢個PO有一半人想死 literally一半 同literally想死

咁係好事定壞事 ?

終於沖完涼洗完頭食完藥 可以攤下了

味訓到

哇 巴打你對象棋有研究？

生日分手 我驚我自殺

飲到wing左己經 再飲會頂唔順

無研究 淨係睇

唔會囉。用情深都比人笑

真係幾悶下 我完全無興趣

咁得了 繼續睇

思考係最有趣既事
而大多數人從來未思考過

咁夜唔訓對身體唔好

點解一陣就要分手 你到講到話一陣姐係仲未分 姐係其實仲要轉機啦
btw生日快樂

Yes

瞓唔著呀

我留意到最近十~廿個都有唔思考既傾向

生日快樂

到底個情況係點 可唔可以唔好講啲唔講啲

我由舊登到宜家
有真正思考既人佔1成都無

大多數都唔知道自己做緊乜
亦似乎無打算去考究

休息下

話說呢幾日食緊抗生素 然後今日出街前好記得要帶埋藥出去 仲特買個包for食藥前吔 但我竟然冇帶包藥

諗住上嚟吹水休息下 但入唔到

不如你講下點唔夾法 點互相傷害法

唔好以為分開就係唔傷害雙方 更多既係分開會傷害雙方

就係你啲hihi搞到啲菌有抗藥性

我岩岩先係隔離 post
輕輕提過下點樣去處理相處磨合問題
不過開始攰
無力打太多字

又一個失眠晚上

always

對唔治 我都知咁樣唔得

我訓先了
早抖

你有邊晚冇失

無拉拉尿道炎
搞到訓唔到
等天光去睇醫生
btw好辛苦

想他了

岩岩先係隔離講完

智性去分析處理問題
理解大家既處境心情學會體諒
雙方提出協調解決方案
承諾並且做得到
呢啲先叫磨合

以上步驟缺少任何一步
都唔可以稱為磨合
只係駝鳥政策

你做過啲咩去磨合 會唔會係你/佢唔識點樣磨合 唔識係要1. 你學識 2. 你教到佢
我睇唔到分開點樣短痛 笑死 係短痛既就唔會咁多人為情自殺

唯有打暈自己

有無得食止痛藥止止佢先

我上黎你就走

你唔駛訓添

勁

我都唔想

點啊
放低心事吖嘛

就天光啦bb

唔係深夜了

無點 有能力去愛一個人係有能力

一齊訓教啦
訓左就一鳥百鳥

早晨小狗

理解唔到

用電腦看波子哥哥，開始美好的日天

長訓都一了百了

不 如 試 下 今 次 做
你學識之餘教識佢

我唔明咩叫下次做 明日復明日啲fd

是日心事：唔好同情侶打牌 打一圈又要依偎下先繼續到 浪費me追數嘅時間

食屎狗 仲唔訓

有能力去愛一個人係有能力既表現 好過啲唔識愛人但又以為自己好愛既人 所以勁

首先唔打兩家牌 完

又睇我表弟

yes

因為看了大J哥哥結束美好的昨天

on9情侶打同一個位啦!

所以你地應該由 step 2開始就做唔到
而我懷疑 step 1 基礎都未必打得好

加油啦
分唔分都好
你要學習既仲有好多

但係我冇能力

大j 過主

追數 輸錢牙？

點解覺得無

係 佢輸淨條底褲

大J past 波子now 手ching forever

贏就割和青啦

上身

明日復明日啲fd

好多人都係咁
雖然唔係太明點解要咁做
唔明點解經常性習慣去逃避問題

可以賣，有味底底1500條fatfat la

有冇教過佢

如無意外唔會再同佢地打牌 雖然fd但時間寶貴啲

同一個有情緒病嘅人一齊會好辛苦
連我自己都嫌自己麻煩
仲點可以期待佢唔嫌我麻煩

我鐘意馬芳喎 想睇佢

吹捧

又有錢可以再輸了

佢地仲要坐對家 打一陣就起身去攬下錫下

係到搵啲情緒病人

無腳起上黎咪又死死地氣搵返佢地

之後又嚟過 for loop

呢個世界點會無腳

輸到痾撚 今個月摺喺屋企算

但係你地又唔係佢

No la 多的是腳

唔鐘意同啲唔識既人打

啱

呢家月中先開始

殊

取代唔到
搵個第二個都係呃人呃自己

聽到呢句最煩 唔熟又話唔打 唔打點識

下個月媽媽會給我零用錢

每個人都有自己既情緒問題
可能有病可能無
呢點唔需要懷疑同爭論

但係咪就無方法改善到情況 ?
係咪就無人可以接受到你?
定係其實對家無抱怨
純粹自己想多了

教人唔係淨係靠把口/淨係講道理的 動之以情 說之以理 有冇聽過
或者咁講 溝通唔係將你既說話講出口 而係要令對方聽得入耳

溫書未

摺半個月冇咩㗎 反正都沒人約

出去飲野識 唔熟點知佢牌品

agger that's why I always go 麻將館

唔一定 第二個有第二個既特別之處

好耐無見
最近啲感情生活點

扮乜 明明就多fd子

無信心去話佢知
更加無信心佢會接受到

原來是蒲精 我剩係飲水

好似湊仔咁

典解大家都鍾意屈我多fd

除左外型
我覺得佢完美

咁一開始就唔應該一齊啦bb
你對佢都無信心

ching 因為感情對我好重要 重要到唔兒戲
唔好講啲on9野 例如啲咩感性理性係對立既野 我會忍唔住屌人
從來無人叫你唔理性咁去愛一個人囉 相反正正因為愛佢 所以先要理性咁諗維繫 理性咁諗將來

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨
要奮不顧身繼續遺憾 誰計較有沒有開過心
當不計代價愛一個人 大概我也免不了私心
痛苦使我興奮 連錯愛都吸引
亦顯得我神聖犧牲作陪襯

想唱k

我係同自己冇信心

唔係你湊人就人湊你架啦 介意湊就唔好講愛

唔同人有唔同既好

ching sick ball!

不如星期三食完飯就唱K順便叫啤酒!

溫左啦 沖完涼上黎睇下你地炸 今晚要早訓

當呢到動物園

牛逼死了

好攰呀

今日輸錢 打算食埋餐飯就算

終於上水啦

比佢激死左

放唔低去識第二個又好似呃人咁
但又唔想放低

我都比公主收緊兵 味知有冇機會 做王子

revenge lor

手巴好衰！你唔喺到先搞咁多嘢

係既話會點

訓

有無掛住我

how

呢啲賭仔心態不要得

杯

冇 慢慢睇

做咩 又無話你返黎個時唔同你去玩

就是狂

感性去追佢 理性咁念將來 ？

我會等你

你可去飲水 無人阻你

點解你唔認

以我所偷睇到就冇咩

都話冇朋友 飲乜春

因為真唔多

我唔明
愛一個人係靠放佢上心 而唔係放低另一個人

食自己

你愈仆街果個人愈愛你

食自己咁痴線 你食開

有疑難上黎問 雖然我地都會心情唔好有時會屌人
但上黎問下總係好的
人出世係白紙 唔識野係正常的 唔好怕唔識 唔好怕問

五典了 拉埋個筋就瞓！

拿來長島冰茶

我係智能馬嬲

講緊誰 心照啦

應承左帶你食蟹 咁都叫杯

唔將之前唔個喺心入面攞走就冇位放另一個
但我唔想攞走
心可以有好多位放好多人
但愛情嘅位只有一個

同意手巴

點解唔可以理性+感性去追佢 理性+感性去諗將來

冇蒲開唔明 術語嚟

左心房右心房起馬都放兩個啦

成日drink

笑
肯分手未

太多啦

我愛佢 我撚得你感性定理性。總知要同佢有將來啦

你唔係

飲少啲

潛建多個位

真係

啫係唔睇我呀

Goodnight

唔係

多啲上黎搵手巴
佢會令你反思好多野

睇唔起你

既然你想做馬嬲 好啦

嗰個人係指邊個

勿做我

拜拜 努力俾心機溫書

個個食晒先到我 個個玩晒先到我

都啱嘅 我又冇嘢值得人睇起

我淨係聽過 因為你太好 所以你應該擁有個更好既

無蟹食了

咁我個心有事

有既自己發挖下啦

講呢句既 一係唔愛你 一係傻左

唔做犯法野

無 我無參與 你放心

明顯係唔撚愛 變左心啦

話飛去英國你又reject me

琴日嘈一嘈有種唔知咩感覺 差唔多啦 考埋個試先算

入則起多個位

知道

唔好開空頭支票

點樣可以仆街d

唔一定 有好多人係因為無知所以選擇用傷害雙方既方法去試圖避免傷害雙方

7月番黎你同唔同我食飯

別再說是誰的錯 讓一切成灰

考試

我都想知

起左又可以放邊個

每次隨機抽取調查
問親你都總係相類似既情形
又係隨既準備分手既狀態
轉個頭又一齊返

到時先算

依家嬲佢都廢事

呢個係我本來既心情

幾時

喇我又要講呢句喇

當有一個人講啲好似好有道理既說話 而個道理係關於人生既 而且唔係一句兩句而係有成個理論體系既 咁佢9成係用最痛苦既方法去學識呢個道理

me

好似有人應承左

就 係 話 過 黎 幫 你 溫 書 !

訓覺啦
訓左就一了百了

點解要放你

莫非要你嘗盡了苦悲 才懂真情可貴

yes 應承個個係人黎 但我係馬嬲

屌5典幾啦訓先

因為放唔落你

nite

咁識氹人

只有完整經歷過最差既事情
而又有深切思考反省過既人
先可以講出深刻既道理

一個人成熟唔係因為年紀
而係經歷

btw我個"勿做我"既意思 係唔好做鳩我 而唔係唔好重複我

係架 你觀察下老豆老母 唔多唔少會發現其實佢地唔撚識做老豆老母

由第一個PO開始做大愛撚做到而家

因為我太肥

因為幾日比佢激一激 幾日比佢激一激

太大愛要扣分

Sor 連續三日訓唔好 諗野99下

做好人結果 都係收皮先

仲有人激你咪幾好

痴線晒錢晒時間

試下私有化先 私有化之前繼續大愛

中央冷氣

例如

好似有馬嬲應承左

Okok 等你換齊3個毛毛先講

你笑乜

喇講多次
唔識做壞事個啲叫蠢人
識做但唔做個啲先叫好人
做好人預左有相應既結果

@手巴 @小狗 點睇

訓 快

靜靜 我傷心

笑都唔得

想點呀...飛黎又話晒時間 唔飛又話我杯你

點解

已經分唔清到底你係咩心態去面前呢件事
根本就明知山有虎

已經係去到日本武士為左堅持自己既信念
連生命都可以拋棄果種

因為想他也想你

努力了

駁唔到

小心太大愛俾我扣分

女人心
我地呢啲男人點摸都唔透嫁啦

抛棄靜靜了

女人心
女人都摸唔撚透自己

根本每一個子女既所有問題
都係父母既管教問題

教育, 唔係餵飽飯就叫功德圓滿

係 好尊制呢到

理性呢

又癲得制. 心態係無謂自己分完手又頹 唔岩咩

ching ho ball

唔分就唔頹

拋棄我

笑

唔分手又要嬲

咁樣我是唔是做左衰野

yes 無蟹eat了

聽你話

咁早呀

女人應該係冇理性可言

唔會 靜靜可以專心溫書了

打完機

唔分咪一樣頹
問題仍然存在

佢又唔會因為你而改變既

唔分都有幾日係唔頹

呢到你話事既

點解唔equip下自己

唔會 你要我就夠了

打唔打算訓

分左會日日頹

我係替代品

打

幾點

分左都有幾日唔頹

都話每個人有每個人特別既地方

轉頭

而我找不到我特別之處

刷牙未

我有咩特別
除左毛毛係藍色

三年冇刷

試下交比其他人幫你搵

有幾日唔頹

我知問題係邊 我知分手一定係遲早既事 係睇幾時架姐

深海演奏會得深海藍毛毛先開到

咁大愛 得閒幫我搵下

解決唔到咩

應該係解決唔到

你同海棉寶寶係鄰居

唔爭氣笑左
加你5分

其實你個血統已經贏左

好臭

開心

一開始又係你叫我要解決要溝通既

無朋友

我最愛

宜家有幾分

都咁耐 我同小狗同你講左咁多次 都解決唔到既
一係你教唔到佢 一係佢學唔識 咁可以點

浪費自己時間
明明唔愛但去扮愛
呃自己呃埋人地
浪費埋人地時間

呢啲唔係叫善良
呢啲叫邪惡表現

出黎同我地做朋友

近水樓台呀

仲好香好白

我相信你呢幾知月盡左力

Sometimes we lose
Sometimes we learn

為左佢搬入深海

我怕到時你地上網開po一人一個見網友經驗入面既主角係我

未計 而家計

你試下聞下自己隻杯

咩唔愛阿 唔中意就分左手十世啦

5分開始計起嗎

仲有無鄰居架

唔會啦 你見我除左小2之外都無爆過其他人

唔回應
自己諗

冇杯 正係飲可樂

😏防人之心不可無

而家統計返條數

弱智派大星同on9章魚哥

嘩 肯定蛀牙呀

點睇蟹老闆

話我知答案

唔飲先蛀 快睇牙醫

都係海棉寶寶啲朋友 你大鑊 佢地一齊做你

咩意思

血統都講埋 差啲以為自己係皇室

屎繪

無錢

我唔會啦

愛既就解決左個問題十世啦

我不怕

個個都係咁講 但信唔過

的確
你可以每一個人都鍾意
但唔係每一個人都適合你去鍾意

佢唔係話緊我邪惡咩 問題我解決到架咩

可樂有錢買啦掛

無

金句

日出小狗

大財團

扮盲呃自己睇唔到拖得就拖
咁樣到底係幫緊你自己定幫緊佢

哪有錢

shit

灌

快

人大左
要認清事情真相
要認識能力限制

唔係合埋眼行出馬路
然後祈禱
要學識對自己負責任

唉

我有種感覺 靜靜會用呢句做藉口 有少少想法就即刻跟個想法去做 唔再深入諗

極端資本主義係咁 如果有基本收入就好了

未完全立到決心嘛

橙

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

早晨

早牙

morning

早

幾時先等到開工

射

yo

開緊風扇

點解你成日出街

點解你唔出街

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海
回頭才發現你不在 留下我迂迴的徘徊

來了來了

輕鬆十連

勁！

無哂人

大家都去晒play

沒play 在家攤ing

咩係

食埋藥瞓個晏教先

Wohoi

好驚連囝會block我

我都攤緊

食完條女叫sushi

有咩eat

典解

因為down緊以前啲po

蟹柳
鰻魚
蛋
北寄貝

蝦

岩岩report 左
開定分身

鰻魚

悶 啱睇完一套戲

比次機會

準備report分身

想食串燒

木分身

唔開心 佢個個係期間限定 我食得個一次！
懷疑佢係入錯貨所以清貨
其他串燒舖既鰻魚簿到唔好eat

咁我去日本先eat好了

睇左咩戲？

Deadpool咋 為deadpool2做好準備

同碧咸道左歉

Cute死

你cute d

悶呀喂

noted with thanks

落街行下

買左kindle
可以做電子文青

唔想郁

諗下好啦

唔知睇咩好

昆池岩

出面堅熱

然後睇兩頁就唔再用

可能會

我都未諗到 所以可能瞓個覺先

原來陣間同屋企人食飯
差啲就諗住瞓過

你又出左去

食乜

一定會

拎kindle ma

有大家既鼓勵，我一定睇得哂果兩頁啦

SIDE錢

都side左啦

有好多可以推介

新人留名

推介黎聽下

楚門的世界

有無D個名無咁有深度既

你食野未

文青到

未 邊有咁早 你呢

咦好耐冇見

Btw求推介

返緊屋企食飯

冇 睇開啲有深度

下

食左十餐

Fat fat

幾時400磅

應該年尾

好辛苦 好想哭

盡情喊啦,喊完再同大家分享下咩事

我未悶到咁

你屋企

攰 唔想玩住

Hi

我默然哀悼 要為誰改造
縱得不得到 都顧及形象最好

住家飯

食飽了

Eat左what

Eat左未

食飽 仲要係好撚飽

Eat左咩

記得食藥

Eat咗了

泰式椰子雞湯

有較鬧鐘

滋補

Mum煮的 姣痴

乖

我飲了花膠湯

Yummy?

好 悶 阿

冇 嘢 做 咩

Agger

試下溫書

落街行下囉

睇緊戲

想食花膠燉鮮奶

Marvel?

唔識燉鮮奶

Nope

靜

嘈

係補㗎咩 食咋喎

晚媽媽系街食乜好？

有心事嘅入嚟

M記加大

想減肥

M記沙律

唔吸引

所有野變曬salad就會好高級

茶記

新入嚟留個靚名

你地二人世界

仲飽緊

食咩來

辛苦了

上面講過

11

爽4

靜到...

岩岩撞到隻狗 希望佢無事

因為冇你帶旺個場

好眼訓訓先
要想念我喔

好痛 斷咗幾條骨

挽留

食咩嚟

記得了

扮記得。。

去試！雖然我就未食過出面啲餐廳

試！其實唔難

戒煙好撚辛苦呀屌

加油

Tum me sleep ！

食水煙

好肚餓

不

Tum

why....

Promise is a promise

do what not smoking?

係屋企受左成日老母氣
亦都冇食d咩

Sweet d ok ?

too hungry can't sleep

講咗就要做了

Good night kiss

why say not smoking ar

Then u don't sleep
Me sleep

yes I am waiting for breakfast

唔好sad ok ?

好多個po之前

......play9me

天幾高我就有幾高 oh!

Ok
見係你 開心返

認真。。。

再失足 oh!

Oh

What u want to eat for breakfast?

有呢句歌詞咩？

以前冇 依加有

偷偷地買咗包食

忍

唔好忍喇 吊頸都要唞氣嘛

吊頸就唔抖氣了

Support my frd

戒啲咩 一齊食啦

俾佢我chur做buddy meter quiz

唉 今日諸事不順 想同女友傾電話 又話唔傾
之後咁講話訓覺 聽日傾啦 又比佢話on99咁等我搵 明明wtapps完佢問係咪訓 之後答我聰明 咁我話聽日傾啦 之後比佢又屌一輪 今日返工已經比人屌完 好唔開心

沒用的

藍梅5食唔食

不食人間煙火

女人 搵咗先就冇死

唔了 係就隊草啦

ok go Mexico

一齊
今日先隊完

成班仆街

利申 發夢

where隊？

屋企

係丹麥隊

ok join!

岩岩long d 分手
訓唔著 ...

跟機

我係咁睇
Long d預咗啦
遲早嘅事

我以為佢讚我 估到佢要訓

食返支煙
冷靜下
個人又就嚟發癲

佢話無話題
為左搵話題 好辛苦
試過幾次都唔得

點搵
大家環境唔同
好難有共鳴

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

不了
食嫩口野多

好冇尊嚴 係街又咁 返到屋企又咁

我好掛住你呀

今日聽翻啲舊歌 搞到好想唱k

唔夠中意先咁講

我都覺
鐘意一個人應該幾忙 都抽下時間先見下大家

真 其實好多時陪下大家 見到已經覺得夠
利申 A0

應曬景

咁就算啦 一齊左幾耐阿

我都係

🚬🚬🚬

望住佢就算無野講都好開心

long 前半年 long 左半年

講唔出點解唔開心
淨係知道自己好好好唔開心
心口谷住谷住 但又喊唔出
然後依家只係不斷loop陳奕迅嘅想聽

想試紅燒兔子頭

我有時都係咁 係到傾下計啦 有野做下應該會好d

乜鬼野

去邊

我都分左無耐 對方話好忙 一個月都無見一次
都唔愛㗎啦
依家一得閒個腦就諗 真係覺得自己好廢
係咁返炒散等自己唔好咁得閒
好想識下新嘅朋友 擴闊下自己社交
搵下屬於自己嘅supporting network 好快無事

啱啱睇完刑事偵緝檔案
有冇人有睇？

依家po好多人都係咁...

依家已經起房鳩叫緊

男人老狗想喊又喊唔出 想同女友講又講唔出 係呢到吠完算 唉

好想拍拖

我啱啱翻睇隊長3

心淡
有個（我覺得）好熟嘅朋友
從來唔會主動約我
但約到出嚟好好傾
咁都無嘢
但佢呢排
成日又唔覆我機
約又話忙唔出
咁又比我知道佢對第二個朋友唔係咁
又會主動約又會覆機
雖然我知友誼係無得比較
但我心都係會痛
或者我哋根本唔係我認知嗰種好朋友
一路以嚟都不過係我一廂情願
佢對我根本係wfc
又或者係佢嫌我太煩
但點都好 好灰
完

追左幾個月

三人行 總有一個被忽略

做完個quiz 1分鐘都唔洗就問我係咪8/10分
洗唔洗心急Mon住我

你女朋友著緊你啫

佢今日都開到show呀

係咪開？

眼鏡介紹嘅post

Arr
我仲時不時係到stalk 佢last seen...

但chat record 一定唔del... d 回憶嚟

好有錢

機械錶有咩推介
就嚟生日 想買比自己做禮物

Private左

已經有隻精工
fossil點睇？

睇圖好簡約好正

我都想飲 但係一飲又紅又慶好唔舒服
有無方法係可以達到飲酒個feel
又唔會咁鬼辛苦...

多謝你哋
一見有人理我就即刻喊得出
舒服咗啲

無架 頂住囉
去到hyper 個位就唔記得幾辛苦
早幾日望住佢地飲我唔敢飲 廢事失態
之後呢幾日就好想醉

dllm

五香狗肉煲

你女朋友咁無聊嘅
佢無嘢做咩

呢幾日好想瘋狂飲酒 +1

垃圾的我食緊宵夜

唔想辛苦最緊要知到頂, 停一停
唔好飲急酒同溝酒

你又啱⋯⋯

講返咁啱我都係同以前嘅ex有返聯絡
不過呢幾年發生好多事
本身我想喺度放低心事
我都唔知可以點講
希望你同我都係呻完就會好啲

唔垃圾 但食咩

+1

哈...我應該點都死心架喇
佢仔都生埋 我又結左婚
其實只係懷念當初個感覺

其實我係死老鬼r吹

係呀，佢好得閒

寫緊文
今晚要寫好，因為已經遲左2日
好辛苦

唔小心又sad咗下。。

No use...

大波

聽歌

咩歌

快歌

如我是淚提煉的歌

大家姐

終於見到個po

個心一噏就連唞氣都辛苦

Only my railgun

懶，不了

Sick

食藥

ching sick ball

how about牛奶仔

好靚但忍手沒買

好耐無見

化妝品

who are you?

88

路過既人

我買夠有埋鏡

Quick!

ig 好難挽=;=

覺得佢成pack嗰個好撚靚

叉電la you

全部散賣 一包包係俾人做宣傳

now not 1940

c打有米

終於食曬藥！= 終於病完！

終於

I know ah 所以降低咗買嘅意欲

唔使再較鬧鐘唔使再搵嘢食

我都係買左5樣only

吸下油try try

食嘢要緊

捨得用

食完藥=/=好wor

這不重要

But i feel so right now

READY 1001

幻覺

where did hand ching go

上感情台都被燒

1001

你就幻

仲有apeach都好靚

禾1001５open post

未係gf呀
明明要返工早訓 又問完又問 知我幾分邊條錯先去訓

佢叫叻b呀

ok

so happy?

w

對粉紅同隻嘢都冇乜感覺